# XomView

![6121093.jpg](http://w4tweaks.ucoz.ru/_fr/17/6121093.jpg)

Исходники [XomView](http://w4tweaks.ucoz.ru/load/66-1-0-1952)'a, для тех у кого Интеллект приближается к моему.

Качать не советую, 

читать категорически не советую, 

дабы спасти вашу психику.